# 免責聲明
* 僅因興趣而開發，為了方便切換POE中英文語系使用，不替使用上造成的任何問題負責
* 不保證修復所有問題

## 注意事項
* 1.作者僅於**國際服**進行測試，不保證其他伺服器可以使用
* 2.因中文化套件為第三方開發，故未與中文化套件整合，僅提供負責一鍵切換ggpk
* 3.每次patch後需重新初始化並再次進行中文化才能正常運行遊戲
* 4.因會保留兩個ggpk故需有足夠的硬碟空間
* 5.初次使用時，請先確定POE為**英文版**，若已中文化可使用遊戲目錄內PackCheck.exe還原

## 使用說明
**[Bat版]**
> 功能說明 
*  1.請使用「[POE]改語系-Batch版.bat」的執行檔
*  2.Bat版僅有切換語系功能，若需要自動切換使用者設定請使用Java版

> 使用說明 
* 1.初次使用時，請先確定POE為**英文版**
* 2.執行「[POE]改語系-Batch版.bat」，會為您進行初始化作業，完成後關閉cmd視窗
* 3.使用[中文化套件](https://poedb.tw/tw/chinese)(需自行Google下載)，進行執行中文化作業
* 4.完成，之後每次點選「[POE]改語系-Batch版.bat」都會切換POE語系

**[Bat版]**
> 功能說明 
*  1.請使用「[POE]改語系-Java版.bat」的執行檔
*  2.預設POE路徑為C:/Program Files (x86)/Grinding Gear Games/Path of Exile，若有不同請自行調整lib/config.properties中POE_SOFTWARE_PATH的參數
*  3.Java版會依照語系配置不同設定檔，預設英文語系使用小視窗低畫質配置的設定，中文語系使用全螢幕高畫質配置的設定，若希望調整參數請自行至lib/config.properties中調整

> 使用說明 
* 1.初次使用時，請先確定POE為**英文版**
* 2.執行[POE]改語系-Java版.bat」，會為您進行初始化作業，完成後關閉cmd視窗
* 3.使用[中文化套件](https://poedb.tw/tw/chinese)(需自行Google下載)，進行執行中文化作業
* 4.完成，之後每次點選[POE]改語系-Java版.bat」都會切換POE語系與使用者設定